【公投】去完旅行回港人士應否自我隔離14日 ?

應該 :
因為你去到邊都會遇到蝗，搭機回港坐你附近總有蝗，所以回來應自我 隔離。

不應該 :
驚西咩！唔撚洗返工呀？

屌你，我就黎回港，幾撚乎日日見到蝗，酒店有食飯有搭車有，我好撚驚呀依家。

廢撚得過你

你太低估蝗d毒性，真係好撚驚

唔應該 應該周圍傳
等佢繼續唔全面封關

去過中國既應該

去過中国直頭唔撚好比佢番港啦1

小心比黑驚拉呀

難聽講句係入面分分鐘唔會中招

唔理係咪去支那
正係坐過飛機都高危啦

Yes

同意
所以外國返黎都應該自我隔離先

但會比狗爆頭咁值得咩？

去旅行個堆真係避唔到
大陸人個個地方都有
如果你話去完旅行就要隔離其實多餘
最緊要都係封關

我真係好撚驚，一定有蝗坐係係附近，真係好睇好無彩

我想問點同公司請假同埋會唔會扣糧?

你唔係外面你唔知，度度都會撞到蝗，交通工具就一定有，好撚恐怖，好多蝗都唔撚帶口罩架

係香港都會遇到蝗

所以未話無得避
同埋咁樣處理既要好多地方建隔離營
香港邊得嚟咁多地方隔離

但坐飛機真係好高危

我意思係係屋企自我隔離好似陶傑咁

咁就ok
但藍絲唔會肯咁自律

同意

周街都係蝗
口岸係傳染病高風險地方之一

藍屍同黑驚就算鳩數啦，靠班垃圾?

飛機真係好危險